強積金整合用邊個好？跪求意見！

小弟想同自己以及屋企人搞強積金整合，我自己因為啱啱出嚟做野一兩年，所以對呢方面唔熟。我自己就有滙豐同富達兩個，屋企人就有永明，中銀，銀聯etc.暫時我自己覺得富達唔錯，一嚟佢個網上平台簡單易用，二嚟我個戶口都有錢賺，基本上富達我嘅所有組合都有賺錢，而且其中一個最高風險嘅亞洲股票，仲賺咗成兩成。
想請教巴絲，有冇咩其他嘅公司嘅強積金都唔錯？可以討論下？

其實你都揀咗

宏利

留下content 幫你

Manulife

Manulife agent
網上一分鐘遠距已經可以整合到
有需要可以揾我了解左先